速龍隻隻一樣，投訴？投你老母

投你老母

成隊一齊投訴，如果佢唔受理就繼續搞鳩佢地

講咁多野，冇一句係重點

返返大陸啦點搵

出黎面對公眾啊盧偉聰！
淨係出黎鳩up，重覆自己講既野，咁唔撚洗俾記者問啦，你自己重覆你篇稿三次咪得！

答得幾個問題又走，趕住開飯呀？

極醜惡

你係咪有特權 你係咪大撚哂

最後一推，投你老母